lihkg 誕生都接近一年，有咩經典潮文係由lihkg 作

好似全部得d 投票post多人睇

D低質投票post圖都冇張但有幾千正評

津路水炮應該係

日撚日都十鳩幾個垃圾投票post

我淨係知呢到係交通黑點

壯烈犧牲

吹奏蔣仔啲po

蜜蜂po嚟講津路水炮真係數一數二

耆齡王鮑姐

捐血嗰篇係咪？

樓上咁多位

7 =/= 創意

siuma

我都知道好多好鍾意足球嘅小朋友嚟到呢個險惡邪惡黑暗嘅時事台之後，唔識返屋企。所以就驚到喺度唔知點做，所以喺度瘋狂開足球post，希望可以召集一班同道中人返屋企。我都知道你哋好返去，可能你哋唔識返去。等哥哥教下你啦！
首先係呢部電話嘅左方，用手指向右拉出。
然後喺咁多嘅台， 逐個逐個慢慢睇。
之後就會見到體育台架啦。
天黑喇大家快啲返屋企啦，你啲屋企人好擔心你地架。
可能會報警叫人出嚟搵你地架。
快啲返屋企啦夜晚可能冇車架啦⋯⋯

鮑姐

即刻駁嘴

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

tg:xxxxxxxxxx

隔咁耐睇返都覺得好尷尬

仲有咩睇波不賭波